成件事始作俑者係何君堯 唔知新技安有冇追post呢?

推比社團大佬睇

冤有頭 債有主

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

推一推